/* right answer */
"Bingo" = "答对了";

/* title for cannot play */
"Can not play" = "不能回答";

/* title fot introduction */
"Please contact" = "请联系";

/* title fot game going */
"Game has already started, you will not be able to play" = "游戏已开始，无法参与作答";

/* wrong answer */
"Wrong" = "答错了";

/* title for relive */
"You are still alive" = "你还活在呢";

/* title for relive */
"You can play now" = "可以开始玩啦~";

/* Modify User Nam */
"Modify User Name" = "修改昵称";

/* Take Photo */
"Take Photo" = "拍照";

/* Choose from Album */
"Choose from Album" = "从相册选择";

/* Cancel */
"Cancel" = "取消";

/* Save */
"Save" = "保存";

/* Server*/
"http://76.231.168.66:10000" = "http://123.155.153.87:10000";

/* Leave Cheat */
"Leave" = "离开";

/* In Cheat */
"Team mode" = "开黑";

/* Creat Room */
"Create Room" = "创建房间";

/* Join Room */
"Join Room" = "加入房间";

/* can not connect */
"Host invite you to connect, But your are still in team mode!" = "主持人邀请你连麦，但是你现在正在开黑！";

/* invite request */
"Host invite you to connect" = "主持人邀请你连麦";

/* Accept */
"Accept" = "接受";

/* Reject */
"Reject" = "拒绝";

/* room_not_found */
"Channel doesn’t exist" = "游戏房间不存在";

/* already game over */
"Sorry, you were eliminated" = "您已被淘汰，无法继续作答";

/* incorrect_quiz_id */
"The answer does not match the question" = "题目不一致，作答不成功";

/* game_closed */
"Sorry, this question is closed" = "答题已结束，作答不成功";

/* login failed */
"Login failed, please try again" = "登录失败";

